有冇人睇好藤井風同Vaundy

藤井風同Vaundy我個人覺得今年一定會紅起

講講藤井風先
以前俾老豆叫嚟緊係YouTube嘅時代
拍埋唔同嘅cover片etc 夾埋3000萬views
到近期major debut album直上日本billboard第一
佢Live時會講埋英文雖然仲有少少日本口音但絕對易明過一般日式英文
第一隻歌何なんw

Full album

到Vaundy
00後00年出世 個人覺得幾有風格嘅肥仔
初初識係東京flash

之後再搵埋佢其他歌

發現佢好多唔同風格嘅歌
佢自己都話冇特別定行邊種路線
想作咩就作咩
個人幾睇好佢
佢同藤井風差唔多時期出album
album入面最鍾意

Full album

講住咁多先希望有人識佢地可以討論下

Kaze

Vaundy 新mv

もっと 騒げ怪獣の歌〜

nana果陣一出就聽 好洗腦